[又大龍鳳！]83台：消息指張震遠涉詐騙被捕....

據了解，前行政會議成員張震遠涉嫌串謀詐騙，連同其財務總監，早上被警方商業罪案調查科一同拘捕。

清算舊人？幾時做埋689

養班仆街賣港狗政府同黑犬，俾我地港豬J番日仲有D多法治都好既！！！

又食花生等睇最後武士啦！！！

新官上任同鄰國愈黎愈似，揪返上一手果d契弟出黎清算

人走查梁

其實689係雜派定乜派？邊個照？

689一早割咗蓆啦

舊新聞